銀河守護隊3暫停製作

Production for third installment in Marvel Studios’ Guardians of the Galaxy franchise has been put on hold, according to The Hollywood Reporter. Following Disney’s firing of James Gunn, who directed and wrote the first two Guardians films, over 10-year-old joke tweets, the movie’s fate has been up in the air. Now, it appears that its eventual filming is in a greater state of flux, as crew members who were prepping for pre-production in the fall have been told they’re free to take other work. THR sources describe the move as “temporary,” designed more as a “regrouping” for Disney and Marvel.

marvel

係迪士尼

岩啦，劇情又癈，人物又肉鳩酸
2都唔應該拍，浪費地球資源

一直都對星爵依個角色無乜好感
9下9下咁

唉，Marvel 入面最鍾意就係Starlord

Disney我屌你老母

本來都無乜嘢，睇完iw 累全家之後都唔想睇

岩阿

真心悶呢條line

第2集 dl落黎飛住黎都頂唔緊

要睇宇宙片有星戰啦屌，洗撚睇你抄人地？

根本垃圾戲 狗也不屌
d人柒到仆倒

都死哂啦拍乜野

有浣熊

怪唔得暫停製作

會拍奇異博士, 蜘蛛俠, 復仇3死左既角色差在用咩形式復活

Adam Warlock點算

真心鐘意GTOG系列 唔想就咁完
亦唔想比其他導演接手然後整爛條片

出復4

rocket

無所謂啦
呢個系列咁鬼廢又唔好睇

想睇Chris Pratt 咋

銀河守護者咁好睇都話唔好睇
唔通Ironman d垃圾先叫好睇？

1
2

反正都冇咗Gunn
不如索性完撚咗佢算
唔想到時第三集又大轉plot 同style 搞到斷咗Gotg嘅一致性

想睇亞當術士

gotg都唔係想像中咁爛
黑豹咪仲不知所謂

Ironman都垃圾？
無ironman帶起marvel銀河守護者一集都無得出喎

為出而出姐

im1
im 2,3

Gotg 邊忽爛，黑豹就真係爛喇

Marvel fans們不要內訌！
只是技術性調整！

一早話咗

DC 又贏

螳螂女

換導演 起碼要重新寫劇本/加減角色之類
會延期拍都好正常

篇報導都唔sure 結局係點
我就唔信頭兩集咁好收，會唔繼續拍落去

套蟻俠都睇怕無下集

我指bp 為出而出 純粹介紹英雄同埋wakanda 點知票房咁收得

政治正確

mantis正到仆街

On9
Marvel世界觀向宇宙發展嫁
睇luke cage電視劇囉

係
靈魂

Ironman咁撚悶

搵雷神3導演黎拍啦

泡菜低賤雜種狗乸
不了

I am Groot (迪斯尼 ）

DC 狗出沒注意

拍奇異博士2好過啦

好鐘意浣熊攪濕鳩笑聲
Taserface

呢個真

star lord係avengers3表現差到俾人追住黎屌
仲拍第三集晒錢咩

bc仲肯拍咩

成套野得隻熊好睇
其他人物都唔知做乜勁

冇乜勁技能

美國隊長都應該唔好拍

宣布咗拍

樓上好多DC撚

符合番星爵角色人物設定，衝動感情用事

好撚鐘意成套戲d人，輕鬆搞笑，重情重義

冇神力既sl
廢大隻佬
弱智樹人
電柒機械女

gamora頂尖殺手但冇乜大局觀
所以話rocket真係全隊核心

但係ds都化左灰

要復活佢有幾難
不過啲得罪迪士尼嘅人就...

美隊你想再睇都冇

宇宙黑社會

依個真，乜撚野跳舞救世界真係on9到不行

火箭

佢暫停係因為個導演要俾人炒左
班演員就話炒佢就一齊唔演
所以依家暫停左唔知做乜

竟然有人會話銀河守護隊唔好睇
音樂 特效已經係頂級

Dr. Strange個plan 係要咁

你唔會搵到一套電影全世界都覺得好睇

話gotg唔好睇果班肯定係真心marvel fans

基本上條條線都想睇落去
Groot
Rocket 同 Starlord 爭做船長
Starlord 同 Gamora
Gamora 同 Nebula
Mantis 同 Drax

唉

Agger

到底點解星爵要阻人除手套？係咪25黎

是但啦 垃圾片黎

沖動

照你咁講macross都好撚弱智
一條靚妹唱歌救世界真係on9到震

Ds已經睇左將來係得依條線先贏得到，所以星爵冇錯

盲反撚真係好on9，gotg 都可以話唔好睇，咁成個marvel 大部分戲都可以燒片，唔拍starlord搞事，點出IW第二集呃你班撚屌錢

冇James Gunn不如唔好拍

其實講劇情gotg絕對唔差
Im2咪劇情仲爛

Im3啲劇情一樣老土，係場面夠晒靚

係小朋友先會要睇咩超能力，要比能力勁唔勁

成熟少少先會睇劇情

實有人屌睇marvel使鬼睇劇情，係無錯，不過你講mcu, gotg劇味係多過其他marvel喎

你地寧願睇銀河3定黑豹系列伸延

我本身都好鍾意gotg，尤其是rocket
但star lord 喺iw 真心倒米

其實大部份人都淨係睇avengers
真正睇過GOTG有幾多個
問親個個FD淨係睇過avengers 3話starlord on9
當你真正睇過呢兩集GOTG先知係幾咁正

（Guardians of the Galaxy Vol.2），電影今年5月5日於北美上映，但近期就開始作內部試映，日前有外媒爆出《銀河2》罕有地獲一致好評，得分係滿分100分，勁過之前內部得分逾90分的《鐵甲奇俠3》（Iron Man 3）及《復仇者聯盟》（Avengers），成為漫威內部評分最高的超英片

以前話過第三集係要帶起Phase4同個宇宙觀
無啦，而家自己玩死自己
James Gunn過DC拍綠燈戰士打柒翻米奇仲好過

marvel最好睇個套

其實係

搵佢啦

M狗抵死啦

原來咁多人同我一樣
咁唔鍾意gtog

第一集好睇,第二集麻麻
無限之戰個星爵更加令人討厭

hollywood loves pedo

成班打手唔中意 人地話唔好睇
一批評等於dc 狗

你老母就雜種狗乸
Pom kelmentieff 係法國人

d人真係好笑，因為一個劇情就令個角色變到剋人憎，連個演員同成套銀河都變左垃圾，明明事實係Marvel數一數二最精彩既一套，d人真係唔知個腦諗乜鳩

炒james gunn 根本就係自殺

無深度既人唔會識欣賞黑豹，兩套都應該繼續要有續集

話好睇既係咪已經係死忠
中立d講悶到七彩

Gotg第一集正，公路電影咁
第二集

佢老母係賤種泡呀柒頭

竟然吹到係Marvel最佳作品，人唔笑狗都吠啦
講真，就算無twitter呢單野，就算以娛樂電影角度睇，事實係根本就只係一般貨色，第一集都叫可以，第二集

垃圾片拍到2集算係咁

第二集 yondu 條線感動到
好想知幫反gotg既人睇開咩戲

幫字係打多左

第一隻頂唔順dance fight

其實可以搵ant man前導演

拎走手套佢連飛都唔曉飛，iron man飛走咗我都想睇佢點追

佢抓住蜘蛛俠 或其他人 tony都係要比返佢

Starloard 不嬲戇鳩
感情用事
衝動

唔係去到AVG3 先知下話

冇咗手套，又冇同伴
Dr.Strange個鏡像世界都玩死佢

講返正題
就算話第二集拍到好一般
我都會想睇第三集
入面角色嘅互動好睇過AVG
AVG 太多互串
除咗一眾主角，閒角War Machine Falcon 嗰啲又串埋一份

講評分，starwars8夠高分啦，我睇到差d中風

好多 DC 閪入黎擾敵

marvel自己內部評分 咁多年第一部滿分 至少唔會一啲說服力都冇掛

咁呢場必輸嘅交打黎做咩 打俾觀眾睇

托爾
雷神呀

唔係話幫DC粉
但發現Marvel粉眼光係狹隘D，永遠覺得電影even係娛樂電影就只有Marvel/DC之分

套套marvel 都睇曬
唯獨gotg 睇左第一集都係冇意欲睇續集

Gotg2 yondu同Star lord既父子情我個人認為係成個mcu描寫情感入面做到最好

加埋配樂首father and son真係

深刻過 “I don’t feel so good Mr. Stark”

2垃圾，1同3都唔差

迪士尼唔會理 最多咪拍少套

starwars8幾好睇
會唔會係你問題 你返去睇tvb啦

個人覺得gogt1係19套mcu入面最正

岩呀 其他marvel打打殺殺動作片 變身開大技
細蚊仔咪覺得好睇
其他野識西咩